\chapter{Resumen}

«Motor Arena» es un videojuego multijugador en tercera persona inspirado en las carreras de motos de la saga Tron de Disney. El juego plantea partidas rápidas donde varios jugadores (Controlados por un usuario o IA), deben enfrentarse en un escenario predefinido donde cada uno controla una moto. Este vehículo, circula por el escenario creando una estela a modo de pared detrás de sí por todas las zonas que pasa, con el objetivo de limitar el espacio por donde pueden ir los oponentes y derrotarlos cuando estos colisionan con el muro que les impide el paso por la trayectoria que van. El ganador de la partida será aquel jugador que sobreviva a sus adversarios y por tanto sea el único que quede en el juego.